MTR Sandwich Intern

新人LM，想問下有冇巴絲打收到港鐵 2019/2020 Sandwich Intern offer？同埋有冇巴絲打曾經做過？覺得學唔學到嘢？